%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-beamer}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}
\usepackage{2223-pablo-auto}

\title{Automatismes}
\subtitle{Colinéarité : Alignement et Parallélisme}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}
  \numquestion

  On donne $A\coord{2}{-3}$, $B\coord{5}{8}$ et $C\coord{-4}{2}$, $D\coord{2}{24}$.

\begin{enumerate}
  \item Les points $A$, $B$ et $C$ sont-ils alignés ?
  \item Les droites $(AB)$ et $(CD)$ sont-elles parallèles ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion

  On donne $A\coord{3}{-3}$, $B\coord{0}{3}$, $C\coord{1}{5}$, et $D\coord{2}{4}$.

\begin{enumerate}
  \item Les points $A$, $B$ et $C$ sont-ils alignés ?
  \item Les droites $(AB)$ et $(CD)$ sont-elles parallèles ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion

  On donne $A\coord{-2}{1}$, $B\coord{0}{3}$, $C\coord{-1}{2}$, et $D\coord{2}{5}$.

\begin{enumerate}
  \item Les points $A$, $B$ et $C$ sont-ils alignés ?
  \item Les droites $(AB)$ et $(CD)$ sont-elles parallèles ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}
  \numquestion

  On donne $A\coord{-2}{1}$, $B\coord{0}{2}$, $C\coord{-1}{4}$, et $D\coord{5}{3}$.

\begin{enumerate}
  \item Les points $A$, $B$ et $C$ sont-ils alignés ?
  \item Les droites $(AB)$ et $(CD)$ sont-elles parallèles ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
